有冇人試過自殺?

就嚟死嘅感覺係點?
俾人救返後有冇埋怨人哋救咗你?

Hi

做咩咁睇唔開諗住自殺

搶唔到第二

如果你有心去死
係唔會俾人有機會救到你

試過忍氣自殺
之後暈左

試過 ，仲成功咗

有陰陽眼

我留意左你好耐
發覺你真係好無聊
其實你平時駛唔駛返工返學架?

留意我會有錢收? 我唔會出糧俾你個噃

唔好成日上網出post擦存在感啦

冇埋怨過人地救返
只怪責自己連累人要人救
會諗如果自己真係死咗
可能身邊嘅人會過得更好
畢竟我只係一個負累
其實就死果一刻 個腦只有空白

成日follow 我有咩居心

唔好痴線啦你
大把好玩的野未做過,
仲有你鍾意的人呢, 你捨得令佢地唔開心?

得閒做下運動啦

個世界越來越多壞人
你就自己放棄先, ON唔ON 9先?

我好難相信有人死唔成又想死。。。。
人生係唔美好，不過我覺得挑戰下，日日都有難題，衰咗都冇壞，反正自己都放棄自己。我學習緊廢老思維。

多謝你
我仍然努力緊
上次死唔去 唯有繼續嘗試生存落去